surface pro 4 vs iPad Pro 10.5

邊部好用d?

surface pro 4

sp4

我買左iPad Pro 10.5
準備入埋Surface Pro 4

新surface pro同sp4有咩唔同？
想入手